藍c搞伍健偉辦事處

要佢找何妖條數

689都未找數啦

好心條傻鳩咪玩低能野俾藍絲捉痛腳啦

咁你唔好上連登啦 俾人捉痛腳啊

目測有兩萬人

件事佢真係幾7

兜又兜得老尷